美國公司United Tactical Systems (PepperBall)賣胡椒球槍俾黑曱甴?

有無人想知佢地公司點解要咁做?

公司website:
公司email: sales@pepperball.com
CEO: Ron Johnson
LinkedIn:
Twitter:
Instagram:

以上資料係方便俾記者朋友同有心人做research用

pish

推

Pish

推爆

好似違法wor 人權法內容包禁popo 武器

要制裁啦

今日圍堵行動係極失敗。

有無人send email去問下點解黑警仲買到佢地最新ga product ga?

Ship比其他公司咪得

Product review

Push

push 1

不如搵埋之𡶶啦

推上去屌柒佢

之鋒

Push 2

推俾之峰問

去Twitter順便抵制支貨

港共立國安法唔畀我哋搞黃色經濟圈，我哋就將黃色經濟圈發展去全世界，boycott china goods

無用，賣武器最惡
要叫美國政府禁出口

佢賣比懲教
懲罰再轉讓

你有張梁計佢有過牆梯
賣俾邊個轉幾手 總有人會走私

更何況唔係武器問題

係現時武力不對等問題多於武器問題

Push 3

9間都唔賣第10間都會賣

唔用美貨用國貨咪仲仆街，好似催淚彈咁

中國的會爆炸啊

用用下唔work

push

loophole call gphone 搞搞好啲

先推下

Gphone

水炮車就係德國賣比法國再賣黎香港 仁孚再加工

Push 4

Push 5

用美國貨打壓香港人

希望大家Twitter 上幫下手

pich

Push 6

Push 7

Push 8

gphone

up

Push 9

我都想我哋有能力制裁軍火商

禁止向香港/中國發售咪得囉 睇你點轉手 買都買唔到 轉條毛咩

武力不對等仲難搞過賣武器

如果pepper ball 唔賣子彈俾黑警佢支槍就廢咗武功

係到ff 如果有人可以賣大量 非致命武器俾香港人會點

btw 香港=中國 同一待遇 不容置疑

Push 10

推撚爆佢

Push 11

Twitter 要人

代購
唔用警務處個名買

用實彈就有...

Push 12

唔使FF 去轉槍街 買把槍 改爆焦耳去上鋼彈

反正你用唔用非致命武器 對家都用非致命

有呢個想法直接用殺傷力武器仲快

可惜 好多手足都係讀書人 連豪火球都未識出就唔好諗咁多

或者會唔會之前買開一大堆
而家仲有貨

起碼要知道佢地唔會賣子彈俾黑警

推一推先

辛苦曬咁多位手足

retweet

Push 13

Push14